屌喇星！咁到底係金鐘定唔金鐘架 一致少少得唔得？

金鐘
開花

。。。 4/5
比啲力得唔得

大大力推呀

推 我都企左係到

pish

而家乜風向又話唔好送頭 又話去金鐘

唉屌瞓陣覺先

好亂呀屌

訓一陣好啦巴打

連登交化
前一日雷聲大
正日勿送頭

屌 出兵前就叫人鼓起勇氣 出兵果一日就叫人錫身

我唔去金鐘

開花啦屌

自己諗

開花 18 區定點

請參考

曼德拉點樣贏？睇完再諗點做

鬼撚去到金鐘咩屌
去其他地方啦

係咪18 區定係集中少少

集中少少
可能唔太夠人

推推推

但唔太知集中去邊

18 區啦不如 多街坊又可以多人

唔出啦屌